PRINCIPAIS COMANDOS GIT

GIT ADD:

Adicionar: 
Um arquivo:
gi add index.html

Todos os arquivos:
git add . ou git .all

GIT COMMIT:

git commit -m ""


GIT PUSH:
- Subir o arquivo.
git push 

GIT STATUS:
- Para saber em que onde estamos e as modificações que foram feitas
git status  

GIT COPY
coloca o nome da pagina a ser copiada e o nome da próxima pagina
cp index.html index.about

GIT INSTALL
Para fazer rodar outro projeto:
 npm install lite-server --save-dev 
____________

PRINCIPAIS COMANDOS NODE (ferramenta para execução de código JS)

Ferramentas do Node: 
npm (gestores, basicamente bibliotecas com códigos já prontos )
npm install -
